防疫失敗，害死香港人，政府要負全責！

大家一致對準政權，今次第三波疫情，完全係政府一手造成，豁免檢測令病毒輸入（科學研究報告發現左病毒基因同外地極相似），到依加都唔做好，只係搵香港人開刀搞死香港經濟民生！

講真，未有禁令之前，9成香港人都做好衛生措施，個確診數突然咁爆，點會係因為香港人衛生措施做得唔好，林鄭話因為香港人抗疫疲勞，擺明屈香港人啫！大家唔好再將注意力放係一兩個人戴唔好口罩度啦，今次咁爆，真正主因係政府啊，一齊對準番個核心，一齊反對假防疫，要政府做番好真防疫同民生經濟啦。

又係個臭閪特首